學術探討 高德地圖點解咁勁

而家係探討佢點解做得好用過鉅企出既google map/ 百度 無學識既child登講獨囝自己爬返出去

理性討論
佢同百度比，邊個features 係勁過百度

百度人工智能已經勁過其他支那公司

我揸車用google map 唔用強國野

係中國裝左高德既手機
要咩資料都得
咁又點會唔更新得最快

成鳩日叫人係十字路口u turn 掉頭
點用呀

叻

我唔鳩理佢
u得就轉得灣 跟牌轉 等佢畀新路你

agger, 跟足就仆街

又唔show行邊條線
行錯線

成間商場內部每層有啲咩都show到

導航又準

百度都做到
但出到黎百度無咁好用

但有時講同顯示唔一樣

因為開發公司真係每條路線親自行過計過

你係咪諗住google唔會log哂你既行踪

高德有埋條路幾多條線，可以睇到幾時要靠線，而且有3D圖睇到

高德勁唔勁我唔知
google就一定係垃圾
揸車咪撚用google

每間都會，但次數同量就有好大分別

起澳洲渣用google好好用
香港就唔知啦

其實出部小米用大陸app 都幾好

澳洲平路大路多所以google ok，一去到香港窄位就見真章

其實Waze仲好用，市區包唔會兜路

waze

係 放撚晒d wechat taobao 高德落去

林志玲聲音導航